中國周圍派抗疫物資....變救世主，我地要輸了...國際線失敗

中國今次嬴盡好多國家掌聲
呢招好高

國際線抹黑開始失敗....咁耐以黎既努力輸了

其實你放負得咁撚求其係想曲線令我哋對五毛免疫定點，真心睇唔透

我啲憂慮係好發人深省的

pin this

輸了

訓咗幾耐

8 國聯軍屌緊中共wor

啱啱印軍加盟屌到拍拍聲wor

輸你老母
本身都已經貼地你仲有乜撚野輸?

但中國送口罩

認真便輸了

又係你隻放負撚

派啲垃圾俾人扣分多過加分囉白痴